[常識題]庇護工場啲流口水仔識揸咩車？

三頁後開估

衣車

屌你老母

秒

樓主請切

1分鐘都唔洗

佢地識揸GTR又同你講

好柒 咁撚簡單

Btw乜撚野係流口水仔 屌你老母 小小尊重都唔識 果啲通常係精神病康復者/弱智人士

你講弱智人士 好似都唔太得

弱能人士

智力障礙人士

駁唔到

流口水仔幾好笑

垃圾

兔唇仔

社會蛆蟲